香港人好中意扮有錢

有d岩岩夠比首期 供緊樓扮有錢

推

起碼人地有錢比首期
利申連首期十分一都冇

我識個班鍾意扮窮

正確行為

差太遠了

連登仔鐘意扮咩